「scci.dll」について

「scci.dll」の使用方法については「sccimanual.pdf」を参照してください。
本ドキュメントには補足を記載致します。

2019/04/09版より「scci.dll」はfmgenによるFM音源の再生をサポートしました。

添付のfmgen用のモジュール「fmgenmodule.dll」使用することで
fmgenを使用したYM2608×２、YM2151×２相当を
PC本体のサウンド機能で再生可能となります。
※「scci.dll」と同じディレクトリに格納してください。
また、PC本体のサウンド機能によるSPPCM仮想音源に対応しています。

制約事項
・ＰＣ本体のサウンド機能を使用した音源（fmgen及びSPW/SPPCM等）については
　実音源と同期させるため、遅延設定が行えない仕様となります。
・「fmgenmodule.dll」がscci.dllと同じディレクトリに存在しない場合
　fmgenを使ったFM音源の演奏は行えません。
・ＰＣ本体のサウンド機能による演奏については実音源が何かしら存在する場合
　デフォルトではDisableになります。
　実音源と合わせて使用する場合は、scciconfig.exeより
　「Internal」モジュールを有効に設定してください。

scci.dllの対応するハードウェアについて
　scci.dllはアプリケーションから見た場合の共通APIとして開発しています。
　その為、「頒布」されている（もしくは、今後「頒布」される）ことを前提として
　scci.dllのAPIで対応可能なハードウェアについてはできる範囲で対応します。


